今日7月25日 晏晝2點正 沙田政府合署 diu7建制狗

怕會有事！有人有空可來聲援（會議2:30開始）
會議地點：沙田政合署4樓，歡迎大家在觀眾席監察議員工作。
會有大量藍絲，大家做好心理準備
1:45在沙田火車站對出小巴站集合！

2點開始狙擊
1.追究黑警714攻入新城市廣
2.屌柒區議會主席駁回反送中動議

psuh

推